★Sleep is very important ! 每日多睡90分鐘 有助減肥

【本報綜合報道】躺着也能減肥？倫敦國王學院一項研究發現，每晚睡眠時間延長九十分鐘或以上，可以減低日間攝取糖分，變相有助減肥。研究學者指出，睡眠有助改變賀爾蒙水平，控制食欲。相反，每日睡眠時間少於七小時者，不但較易肥胖，併發中風、糖尿病等風險亦較高。研究結果刊於《美國臨床營養學》期刊。

[url]
[/url]

more sleep more earn

我訓得少過七粒鐘都係得60kg, 關咩事

啲肥婆瞓幾耐都好
一餐都超晒標，補返晒

Sleep is for the weak

可以減低日間攝取糖分
唔食糖咪得

i love sleep